有無文宣幫幫手，我要全世界同班垃圾斷交！

垃圾曾經自稱二戰猶太人俾人屌

琴晚嬲到瞓唔着，有冇人可以將琴日情況發過去以色列同德國嘅報紙編輯，比佢哋睇吓自稱猶太人，但係做緊蓋世太保嘅社會人渣垃圾嘅所作所為

我完全唔想再比呢班社會垃圾有任何國際形象

自推

再自推

推

P牌都要推

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

再推

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

我都開始 unfriend 嗰啲人渣

再推 我要班垃圾死

再推 不死不休

再推 我唔屌死班撚樣

再推 我今晚仲有咩資格去瞓覺

再推 你估催淚彈殺唔到人

再推 對示威者做臥底同做二戰秘密警察有咩分別

再推 你自己都唔介意

再推 我就送你一程

再推 你估你地可以賴林奠

再推 手段自己揀

再推 仆街？我要你直落十八層地獄